男路人-n賓-jxxxxxxxx-肉酸-笠清-2和b-女路人

橙

比熱狗夾能住

肉酸左邊係羅蛇喎

羅蛇當值緊

肉酸係狗

攞左電話？

真係中女黎，點會攞

羅蛇係領航員